放膽大聲笑 我請你 _ _ 食香蕉

之後先再補單頭！

跟

今日中左幾場信心之選

補番注先